[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4444)

fast

廢馬！

Fast

樓主中風

快到

退出波po了

1.5/2b全格

樓下輸到含

垃圾

365勁到連祖絕殺都知

15!!!!!!!!!!!!!!!!

輸到含啦你

迪列治

咁撚勁無賭仔啦

金童入波

挽留波台手足

比多球

蛆14.5都開埋

YES！！！！
第三格！！！！

又可以掃口罩！！！！

唔小心燈到迪列治入波

正正經經幫人含啦

半3全15
三格埋

我睇準左 買左2.5大

阿積士前隊長終於有貨交

阿狗係咪要買角大

我死得好慘屌你老母點解要我墊屍底

Respect la

人地金童黎

一敏你唔係轉左運咩
你買左乜

屌你咩 無買就爆c

退出了 無1001

挽留

又封咩

既然大家唔想我走 咁我就留返係到啦

AC米蘭[-0.5/-1] 對 維羅納[+0.5/+1]

AC

貝迪盤 x 貝迪3rd goal

西甲假封

AC仆街啦

祖記角大執到笑

伊巴3.5s all in 今場半2全2

又ac

半場揀定女啦而家褲都除埋屌你老母半3全15

挽留單蛇

陣間人地post一大堆空難斷腳入去爆閘

真唔真

正氣祖

廢撚班人屌緊球証

自己諗

開佢波啦

紅啦

波台應該多左好多a米空難名

兩球12m都可比可唔比
我都屌啦

2130開始全半大

打柒佢啦都完咗場

你皇蘇都唔止贏咁小 當獲利回吐

半3全15 同澳假差唔多

意假黑哨王都敢嘈 嫌命長

d南美波半大咁好分

叫佢地望下祖記件衫咩色先

琴晚先好似有巴打話意假要買細

岩岩祖想等7.5 唔夠水 刷撚到15c屌。。。

天拿水一連屍就想跳諗住睇定d仆街蛆3連屍10隻角就落撚左我閘想跳都無機會

我都無買... 點知連14.5 都開埋

唔買伊巴？

西乙派未

食個飯 刷到15c

轉左達sir 成班唔識刷...

龍格堡尾幾場都無刷啦

再食

海登海默 我真係屌你老母

望住蛆仔三連角真係想死

咁激啊 莖蛇

一早買左

訓身呀

今鋪真係要多謝一敏

屌你老母基羅納派彩未

呢排d波真係CLS

岩岩睇番原來朝早垃圾華雷斯都反底

想睇莖蛇全推成功 祝贏

西乙咁快想派

你咁撚好口 買左大?

邊有贏中8.5s 9.5s輸返個盤同蛆角仲要蝕水

愛滋8.5 9.5s
布雷西亞
修咸
蒙彼利埃
狼隊
里爾
水手
雷加利斯 x2.5b x 1:1/2:1
貝迪斯

準備半2全13

唔熟佢地 冇買到

睇人全推贏馬會錢會好爽

秒2c 停左半個鐘

針

再買西甲角大斬手足

角大咩心情

冰撚到

上2m未

達屎入未

阿特蘭大又準備 7:0?

薯條好似有買呢場 @ky

阿記角大有無得諗?

OFFSIDE 食角

阿狗終於唔出宇宙大水貨比比

入左伊巴no goal

德乙d上盤廢到....

貝迪斯屌打勁能到

唔會再買西甲角大

德乙一場先開角大

真退出了 無人挽留
4500先入返黎

辛特快刷

秒goal......

阿記盤， 比大家跟跟。利申： 已連輸左幾日.

達斯泰特10.5s下半一出嚟秒爆

紐2:0

我都走了 呢個po搶唔到

8

冇伊巴

呢隊垃圾都反底

反而最危既上盤最易開lol

阿記原來冇輸過般尼全贏

但半一盤

加上阿記好興入完比人追和

買定FG

三場下盤斷呢場

角呀臭貨

阿記都係空難隊

Ozil被換出派錢 認真

半2全11都開到嘅話 我勸一敏早啲戒賭

輸左我20k

你當熱狗死架

Gel ?

有得賭走地買盤
換完佢買對家盤又係派錢

買左紅牌

拿根亞12m!!!!!!!

1:1

貝迪斯遲早輸一球
當自己鏝係後場猜波
啱啱又係禁區猜失

英超除左猁之外 全部都係

All in般尼2.5b

我果時買左阿記半一

入完就比人追和

激死

李城表示不服

西333333

伊巴好廢

一模一樣

買左阿妓角大差1c
即刻想針

般尼 半大100%
派錢咁派

海芬半大goal

佢今日買左咩

唔會再買佢盤

屌牙 尼斯冇開角

西連ccccc444444

比條生路行下

阿狗角大 屌你老母

阿特咁深..

臨完場都連角

拉素都係

好似場場都深盤 有能力大炒 睇下邊隊fd底

半4全14了

對面尾二 炒鳩佢洗擇日

入未呀 海登

伊巴10.5b點部署

深盤要阿特好過拉素

今季個勢好勁

但間中會輸on9波

我85b
9c 大家開心

拉素賤種黎

冇人派 賭閪咩

拉素主場有貨交

阿特神經刀黎

阿特都好撚賤

呢2日深盤好多都穿到 除左拜狗

去撚到11c咩

拉素11連勝完和左場都賤種

真職乞表示 已經失業6個鐘

比人入左球

E巴刷我唔驚仆街貝迪斯刷就含得撚

其實開得深盤都係有能力大炒

不過有能力唔代表想大炒詳情參見拜仁

又有A米

又rc

10點 邊場半大好

辛特12碼都唔入..

拜狗食撚屎

半格都唔撚俾人食

海登

齊心聯今日真係齊心

奧斯上場又rc

屌 海登開到大波 派4個300

海登咸入未

lm

k

Lm

我

0000

布魯日半大未啊

8點半全雙 屌

西穴未派?

有

西甲9.5B?

海登咸全隊斷腳啦

呢對仆街擺明出嚟搵食

海登拿拿臨奇蹟三角先啦

幫叫埋辛特

中左就和味了

拜仁開季就撚狗咁撚 我都唔敢信佢

海登00

召喚bill

奧斯快撚d輸 咪哂時間

咁多巴打斷一關

阿狗角大？

奧c red..sad

1. 基羅納
2. 達斯泰特
3. 般尼
4. 維羅納
5. 尼斯

烏G 00?

好彩我準備斷3關
達斯10.5s
海登[-0.5/-1]
紐倫10.5s

西乙唔派彩賭西

烏德冇波入

支持 我了

一般完場3個鐘

00 ft

海登入未

輸 今日係正氣上盤日

好彩細注啫

AC冇出廢老？

拿卡小廢

開少左好多即場 屌你老母武漢

有冇阿特同拉素手足

分享返 琴日就係斷撚咗係法蘭閪福到

後備都冇

達斯入波未啊

辛特-1c快

屌你老母海登禁屌入未

DLLM 拿卡咁撚廢

廠1111

阿凸主場唔知做乜鳩成日失波

列斯聯都斷

阿妓即場點玩

Allin左伊巴ng
好想腰斬回水

怕撚左阿角

放棄

貝迪斯

阿妓秒c

德乙又賣分 屌你老母

係 睇漏咗

海登比半格都好..

聽落係咪開心啲

我唔玩喇

拉素！！！！！

阿妓11.5大得唔得

拉糕

辛特11c

奧斯都入

阿狗拉素10.5b

奧斯紅左仲勁？

屌你紅左照入

達斯好野

海登半格未

紅左都入

奧斯納紅左都cup 上場又唔見你咁撚勁

有！！！

海登唔入

里昂 呀特 上

嘩 紅左都入

哥連秒goal

德穴全角大得唔得

狗會唔開哥連盤 屌你

德乙場場rc咩事

發現呢2日紅左既都贏

cf阿美利加

阿美。。。。。

咁撚勁

特雷頂撚住

維羅納Fg有冇人跟？

屌你老母諗起就燥

海登搞乜柒 我老4金蛇都冇叫

真

角大又中伏
比狗賭

拉素11.5s易到 又唔開即場

海登刷未

羅馬
摩納哥
蒙彼利埃
邊撚到有贏

拉素俾多粒！！！

有冇咁撚廢 對面紅都輸埋

Allin俾人絕殺
本身贏2萬幾變左倒輸700

仲有場西乙

啊特 有冇人一齊叫

太師唔開盤秒入波

你死得好慘

Yau

阿凸 拉素

海登讓半一?

西乙客盤唔撚派？

3粒

同路

受讓半一

你咪玩啦

些仔又最後跳制開讓和

阿記上盤有冇手足

達斯2:2

奇蹟大波

想點就點

屌你老味特雷三連角啦垃圾...

頭先淨係諗起拖肥同般茅 仲有隊英乙都係紅左贏

避左阿記

比人cup了

角呢西甲

真係當廢老伊巴係球世主

海登絕殺返粒啦

快撚D啦 海登

連斯收番條屍好過冇

呢場冇買 但覺得會蛋蛋

同埋比人追和左啦屌 等輸

西甲刷角啦屌

又蛋

踢多件幾十分鐘到最後先3分鐘入2球仲要3中龍3入波

停C間

On9

e巴又想引角細然後連c

阿特1-0

得蛇做邊行 咁多錢輸

求正氣，勿刷角，
輸埋無得賭

仆街蛆空難啦

阿記死忠唔敢買

奧巴大廢

做雞

阿凸！！！

海登屌你媽媽

我羊

奧巴

而家開緊7.5都驚
你腳踏實地算啦

靜靜地

A米又閪

中！

Ac

垃圾海登咸, 屌

比個神蹟兩連...

A米

屌你咩ＡＣ

維羅fg 秒收

德乙2:2咩料

Sor我知錯了

係，佢要爆落去話咁易

海登絕殺5 1 100

阿迷表示手持下盤

K

1

ac米蘭全隊

垃素阿特快456

Ac!!

阿特蘭大靈能禁屌

點解辛侯咁撚廢

拉素唔入俾人入啦屌

ac

ac on9

Ac有料

A米正氣！

客w仲有 1.96

AC 全隊

海登。。。。

中

睇多5分鐘 AC冇攻勢可以再買客ng

弱智先買a米

1:0

阿記妹波？

海登咸3射0中？

角球？

強

些仔讓球和咁都收錢

屌 每次一見到你就諗起史葛麥當勞

e巴var

ac今場無廢老 會唔會有人夠膽買

好彩頭先掛住WhatsApp屌9人冇買到

上場都半3全15
提左款無錢補

我都係聽得你多先大冇買 3Q

德乙西波真係

AC

???

拉素

Lenoooo

拉素正氣到

斷一

狗2c

AC米蘭____

熱拿亞12碼!!!

A米正氣到返到來就比人入

拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素

阿狗成85%控球
得一角仲要冇射中過

無野了

拉素快入

半大夜

睇黎我條過關應該全中

真係收錢

Fuck.

頂 要左史柏

好撚彩

拉素 好球 屌你老母呀特

1:4喇醒啦

阿特1:1

嘩屌
意甲就黎全半大

狗3c

阿特蘭大 半大 goallllllllllllllllllll
阿特蘭大 -1.5/-2 jumpppppppppppp

王so 屌你老鼠王so 屌你老鼠王so 屌你老鼠

果然阿凸無令我失望又失波

亞特1-1
拉素2-0

意甲狂入波

半大🤩🤩

咁多場半大 走哂寶

拉素串阿特 針

真心搞笑係咪場場都換走

傻仔

A米齊心半大得唔得

呢排學哂德國佬玩齊心

拉素正氣
牙特=垃圾

阿特蘭大 半大 goallllllllllllllllllll
阿特蘭大 -1.5/-2 jumpppppppppppp
7:1 未

叻唔切

阿凸又閪

A米ng

咁多波入讓球比海登得唔得

屌你老母海登咸對包尾都 00

法甲唔開角 馬會執笠未

踢撚到90+仲讓平半佢都gel

貝迪斯 goa;llllllllllllllllllllll

貝迪斯goal

會再入
18分鐘姐

係 頭7次正選7次都被換出 第8次出場我一買就針😀

貝貝！

屌你老母伊巴

1:2貝

海登海默 串 些路迪 -2 全輸

拉素串阿特 半大

啊!!!!!!我個3.5s

畢迪斯讓客cashed

未爆

仆街貝迪斯入乜撚野
又逼害

阿特尻角未

貝入左咪唔刷？

屌你老母得8角
食屎啦兩隊

狗4c

阿仙 AC

阿特盤88

阿特 半大易撚到

下場陪你睇再追多次

自從賭少左個0之後 心情真係好REALX

屌 買唔到又全中

廠5555

係咪var?

貝迪炸...

炸！

Betis fake

炸

貝迪斯3rd goal cash
貝迪斯4th goal

嘩!!!!!!!!!!!!!炸左

fake goal

貝炸

里昂半大plz

睇黎阿特穿唔到盤

唔叫..

5c 狗

no.goal仲頂得住

下場我唔買了 見過鬼仲唔怕黑咩

我又多返個0

里昂rc

過關勁中

朱古力買返客3先

阿妓又轉死性？

...一早買左啦屌

刷到仆街 無買

根本無可能唔中

里昂rc goal

會再入！

10.5s 可以撕飛?

一係極限細角 一係極限爆角

各位我出山

冇得輸

睇個勢貝迪斯唔似入唔到 3rd

on9 啊特100% 5:1 ft

睇化左 一日6 7萬上落個時真係嬴左都覺好撚辛苦

法甲都比你燈到紅左

A米有冇起色

垃圾AC入波未

阿凸大炒都唔出奇但失波率太高我寧願博下盤算反正差唔多水

輸

最多咪1:1 a狗

馬會識揀
一定要開a米走地

咪on9 輸硬盤

等鏝角大算數

係咁㗎啦
前晚輸咗7000銀
依家都淨係望住部電話唔敢落

些仔幾幾完？

點解係燈？勁中喎

得蛇記得買Psv

買左客-0/0.5 輸半博全

唔敢買下盤 隨時會567

1:4

13

今日入500賭馬+賭波 宜加仲有760$ 爽撚到

拉素穿唔穿到盤

貝食角

乜鳩波黎
AC阿狗 里昂

已經連贏第三舖，我一贏就連贏一輸就連住書

半場啊？

1:4啊
開唔到讓和啊

每次有阿特都係半大全大追數盤

般尼快入 唔想比阿記贏

伊巴

吊你 法甲咁撚鍾意禁吊拎紅牌 摩哥又係咁里昂又係咁

西甲半4全？

巴西乜尻聯賽半大未

E巴 next goal

應該係1:4 球探頭先傻撚左 唔知咩待定

真係打假

1：1時入no goal
等貝貝有3倍落多注客ng

下 屌佢呀

no goal 了

慳返 無入球

西甲 7.5B ?

些路迪 唔係13咩

你買左乜鳩啊

3.5s

oh thx

阿特比人12m完被禁屌返

阿狗3格角!!!

有無手足買左AC
準備一齊去IFC

AC1:1

你老味入多球都唔識爆啦

已上

嘩屌
意甲全半大

1-1

意甲三場半大

好野
意甲全半大
冇買

上面夜晚幾好氣氛,好多人

呢兩日好似除左祖 意甲全部半大

A米ng易到1.4照收

意假三場半大
屌

屌拖左阿仙奴半大

買左最熱個2場

算啦
心足

AC成日西

阿特熱，快刷角

lazio 3-0

意甲3場半大

拉素3:0

拉素 goallllllllllllllllllllll

貝角

些3-1？

冇買拉素

買左阿特-2 嘅手足 我係ifc頂層等緊你地

走哂寶

41

風

拉素一讓深盤就9勁

單頭 拉素 同啊特 點撚算

得返100 買咩好

拉素3-0

拉素

但串左阿凸

又中

想知啊特點中

屌 on9 揀撚錯左 撚左伏特

貝迪斯3 goal

我尼斯串阿狗

史 針
撕飛算

拉素無即場

no goal

熱拿亞2-1 爽

貝迪斯第三球

熱拿亞cup

阿特.......

好撚野阿特

屌你 又中亞特伏

屌你老母 以為呀特正氣

講撚左

西甲呢期力造半和
之後no goal

拉素好野
又中你伏

叫親阿既都係賤種

尼斯1-0

阿特手足
call左uber去ifc未

原來今日呀特唔打假 拉素打假

尼斯goal

阿特Cls
串左拉素針

牙特全隊____

阿狗 100% 2倍主win

近排馬會係咪開少左即場

Cup翻都似輸盤 阿凸

巴士算啦 uber咁貴

阿特蘭大 屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

d意甲唔開多d即場嫁

阿特 傻的嗎 又撚 前果場大炒

伊巴差d

阿特蘭大

亞特要5:2

嘩中哂

阿特屌你老母打假 上次7.0 你老母臭閪阿特屌你老母打假 上次7.0 你老母臭閪阿特屌你老母打假 上次7.0 你老母臭閪阿特屌你老母打假 上次7.0 你老母臭閪阿特屌你老母打假 上次7.0 你老母臭閪阿特屌你老母打假 上次7.0 你老母臭閪

阿特最興撚狗架啦

差左好耐

上半場3:2先

我見兩個盤都差唔多 揀撚左呀特

失控

貝迪c入未

4.2收半

烏德0:0FT

差唔多80分鐘射得兩球

阿特2-2 cls

唔好嬲啦熱拿亞作客仲係處女黎

阿特蘭大 2:2 !!!!!!

鬧得好

奧巴好撚廢

good

牙特狂入波

你老味哥連唔喺秒goal半細掛

阿凸 最小半格阿

阿特蘭大 7:2 ft 100%

阿特勁到仆街

阿特半主仲有得嗌 10分鐘

熱亞＋2.5/3

勁撚到失控

我」了

意甲玩10人足球? 唔撚洗龍門?

阿特2:2啦

少左好撚多 拉素 呀特 呢兩場都無 傻撚左

阿特學下多蒙特

不嬲都係十個chance 入兩三球

仆街2:2咁快

3.5b cashed

阿特5:2ok?
收半夠做啦

阿特ac屌你老母 追啦仆街

聞到味阿特5:2

3.5s幾時爆
22完好冇

琴晚英超都少左

拉素停撚晒角

學拜仁

3:0仲刷?

肺炎 少左人手

阿特hea完就快啲入多2球啦

癡撚線今日意假咩事

意甲玩10人足球? 冇叫醒個龍門開工?

咁多半大

屌佢老味收我錢個陣又唔見無人手

無 11到尾

ac 55555555555

包包個大細開到咁西

可！

西甲比多1-2角

劇本都係1:1

Gogogogo

e bar 7
ac 5
arsenal 6

這是正式錄用的阿仙奴球員嗎？

唔要聞 要快

芬洛goallllllllllllllllll

廠777

西甲俾多兩角

狗7c

西甲-2

好撚多角應該

停角please

唔使買大

伊巴 next goal

lazio 4-0

嘩屌
全大半場都收埋錢

拉素 4:0 gel 得啦下話

癡撚線拉4 0

呢場正常 我見低水先買對家

拉4

拉素主其他

Spal終於大魚腩

4:0

拉素今日食左藥

差牙特

有機

屎帕都有阿媽生

貝迪停角呀唔該

拉素分粒比阿凸啦

貝迪C好波

拉入多d分比阿特啦

拉素 勁撚到!!!!!!!!!

搬泥主埸好難打真係

拉素cls

史怕2都有老母

屌你老母 阿特蘭大 刷角啊

師傅幫叫伊巴ng

6.4倍3.5

無機

4-0
-1.5/2 買果陣唔見咁易開

阿狗刷親都兩三個角咁連住落 屌

貝 ng

拉素角細易撚到

做咩改名

買阿妓失波先

買左10.5B 想死

屌你老母 阿特 刷角啊 唔刷贏你老母咩

d 半一上盤

熟悉既刷角隊阿狗奴終於返黎啦

屌e巴唔撚係玩半2全2咁老土

係

應該仲有

祖記唔會借垃圾龍門俾人
熱拿亞點失5球

平時都角細 今次無拉拉爆角

贏就贏半 輸就全格

球證食撚左阿狗角

單刀唔入

有幾奇
第二球亂吹先有12m

阿仙奴

誰人

屌 刷角球啊 阿特蘭大 屌你老母臭系

牙特快入

阿特......................GG

大炒必定角細定律

11 完場合理

阿仙奴班波咪一樣半斤八兩

no goal gel得未
等左成場

阿狗食角，又半7

66666666666666
-44444444444444444

等緊

伊巴 入未

尋日psg

等陣殺你個措手不及

般尼上呀

奧斯爾首發黃牌

二揀一 揀左呀特 揮揮手
屌你老母

PSG不嬲例外
其他必定角小

芬洛1:0FT?

想早d沖涼咁

屌佢老母！

贏錢

阿狗

呢兩場無即場又咁撚大波

阿特蘭大 唔刷角球 點贏波啊 屌你老母

阿記谷左一段 冇哂

西甲-1

999

高路高路1.75大買左$100

阿妓 下半可唔可以俾3粒我

多謝西甲 神99899

伊巴9999999999

阿積士仲係冇ziyech

唔知幾時傷好

阿特 屌你老母 入多三球啦

牙特快手入多2球

貝快手入

貝果場來多球

嘩屌,又半大

里昂1-1

奈斯 11

阿狗試下攻門

Very good 9c

里昂奇蹟半大

西甲正氣 9c

7X8 星期日 16 拉素 (主) 對 史帕爾 (客)
大 [1.5 球] @ 2.17
星期日 17 阿特蘭大 (主) 對 熱拿亞 (客)
大 [1.5 球] @ 2.10
星期日 13 布魯日 (主) 對 安特衛普 (客)
大 [1.5 球] @ 2.40
星期日 14 般尼 (主) 對 阿仙奴 (客)
大 [1.5 球] @ 2.55
星期日 18 尼斯 (主) 對 里昂 (客)
大 [1.5 球] @ 2.65
星期日 11 幸運薛達 (主) 對 海倫芬 (客)
大 [1.5 球] @ 2.20
星期日 12 芬洛 (主) 對 烏德勒支 (客)
大 [1.5 球] @ 2.35 $10

屌

屌 真係狗黎 次次都踢得甘垃圾

阿狗-4c

阿特快入多3球

客隊作客全輸

來球絕殺

拉素4-3 ok?

跟

屌 a米食屎狗

伊巴神10

兩場半7

山度士幫手入球啦

Ebar又爆角

阿狗場波悶撚到就訓著

又買中半2全2波

里爾cup ok?

里昂先岩

阿狗個種廢

意甲全半大咁屌既

３場串埋就肥仔

兩場半7，想買細了

西甲除左入波係上半場
Yc 都係上半場先有

加5分鐘，貝貝龍上呀

貝單刀炒

伊巴入多一球

琴日咪cup左

貝貝加油呀

放心啦我好快捲土重來

e巴 2.5s頂著咪撚爆

伊巴入波啊！

你老味 阿積士出新仔仲開深盤

鳩踢大大力😂

Nice紅

救得一個得一個 高路路高2.5b
1.75

屁斯rc 1-1

嬲咩

咩陣 zi乜7傷好未

屌你又嚟

A米吉祥物果個？

lion乜9波黎

1.68 了

又針

又2.5b

櫻櫻

尋晚19000 角大慘死

再問多次 呢個世界最和平嘅球隊係咪阿仙奴

今晚d波針到仆街

Ziyech應該仲係傷 名單冇佢

其他都正常既 龍用番onana

又黎下盤先

我買左好多

1.68...

我諗20分鐘就可以收錢

想gun

輸又搵你?

角球大細 星期日 10 伊巴 (主) 對 貝迪斯 (客)
細 [8.5 個] @ 2.00 $50000

............................

伊巴 11.5a 4/4.5s gel

齊上齊落 先貼為敬

冇絕殺 貝1:1 9c ft

都話左引角細開大

賭角正傻鳩

伊巴no goal gell

先貼為敬

好似一排冇見大岩蛇了？

Gun我了

仆街伊巴又斷

屌喇星 無端端炸左

收到

里昂唔係咁老套
又玩反cup

話說岩岩抽中條友無比TG

改撚咗名

角球大細 星期日 10 伊巴 (主) 對 貝迪斯 (客)
細 [9.5 個] @ 1.98 $500000000

輕鬆

Var重抽啦

到我了

好似係我

艾維斯9場作客全輸

我了

連c唔比跳船

派我

今晚入波ok?

rip

波膽 星期日 10 伊巴(瑞典) 對 貝迪斯(超人)
1:1 @7 $1950

1.25好深 客算了

貝迪斯呢幾場都有試刷6-7隻一主動刷就仆街你安息啦

包包3.5大波 6.4倍

咁大鑊？

好，鳩跟盲信
買左一注

發現一敏每場都睇數據 唔怪之得成日中

清 下世小心d

點解 我買多佢數十倍

開個2.5/3.5
睇下一場好過

半場1.5都兩倍幾啦

科布雷素主場好撚勁架

又比單單玩

科隆 goallllllllllll

反水？

角球個兩場調轉左黎買 c都冇埋

我得又tick 了
又中 我未.....

但呢場大戰黎 psv又柒下柒下咁

金剛 2.5bjump

正水，放心
齊叫

愛滋8.5 9.5s
布雷西亞
修咸
蒙彼利埃
狼隊
里爾
水手
雷加利斯 x2.5b x 1:1/2:1
貝迪斯
阿12.5S

阿積士[-1/-1.5] 對 燕豪芬[+1/+1.5]

請起筷

高原球場

除左甘岡2.5b 其他都正

阿積士強陣？

鳩up下啫

696強陣

一隊一個主力傷+出新仔

一隊柒到仆街

睇你點揀psv閪起上黎唔係人咁品

荷甲全細痴線

比甲荷甲都開哂細波點撚賭

但洛達作客真係中 值得信賴

跟左

牙特入波啊

呢兩隊垃圾好難捉摸不過頭先果3場都下盤好似

廢堡反cup之王

屌 阿狗 阿特 屌你老母 入波未

荷甲下盤好撚服

一開始就領先緊 點輸

見低水先買對家

芬洛

阿狗 阿特

海倫送波

科隆勁撚到

加泰 禁屌

阿妓角球點部署好

啊特-8

阿12.5s

s

阿狗 上ifc天台了

大波24

紅未

Om入多球 屌

拉素巧舒服

烏德12m

咩事

輸盤

唔會啦

2倍主win gun緊你

最多玩多幾場季尾就唔同玩法

果班垃圾青年隊好多上唔到甲組就黎料

好 gun

12m好難入

有12？

missed

牙特快入啊

阿特 52 未......

馬會派錢
重心大1.5

場德甲又無即場

屌你老母
-1.5/-2 比人禁屌

5-2 ft

意甲法甲買半大fat fat

Ching比錢睇數據

芬洛 1:1

阿特贏盤10抽1 100

場1

阿特52!!!

min

重射1:1

阿妓

黎

阿記

芬洛頂住

阿積士半大？

屌你老母 贏埋佢喇

般尼快入

炒達蛇未

阿記,AC 屌左咁多獲你地仲買?

試吓反正都交低咁多俾馬會

阿狗半7全？

阿12.5 11.5s

10/11

成日唔出pepe

好想自殺...呢筆錢對我好重要...

12

包包封乜

快死

似樣

輸唔起唔好賭

有10.5 11.5

唉

阿奴

廢物都好吹奏

重要又賭？死咗佢囉

科隆gel

勁過拿卡

哥連泰斯 goallllllll

角球都咁重注有冇補飛

哥連泰斯撚半大..

布老日而家先入有鳩用咩

賭錢有輸嬴

無得怪任何人

而家先知?

阿妓no goal gel

ac定阿奴反cup

阿12.5s
ac12.5b

23

佢